# README #

O projeto Fantastic Beat trata-se de um site de conteúdo audiovisual com ênfase na área musical. O site contém textos, listas e imagens
sobre o "mundo" da música.

### Resumo ###

* Criado usando a ferramenta Wordpress
* Version 1
* Live version: fantasticbeat.wordpress.com

